去過英國旅行真係發覺冇嘢好食

長住英國嘅人點忍受到？睇返香港，乜鳩嘢食都有仲要好方便，地方細一去就去到

自己煮

Nando’s Wasabi Pret 山小屋 Vapiano

讀書果陣試過望住deliveroo喊咗出黎

而家先知香港好呢

有無咁慘呀

係忍唔到 日日念食咩念到懷疑人生
利申係英國讀書

英國出晒名劣食大國

利申住過

有常識既人應該都知英國食物衰撚過屎

岩啊 全部都係屎黎

利申住過

無食過星空批唔好同人講去過英國

你唔係覺得英國有好嘢食呀

nandos
自己煮

外國同香港食野咪一樣咁多姿多彩
（雖然都係唔關你哋班食開屎嘅食屎狗事）
你依類明明喺香港都係食開屎既食屎狗咁鐘意踩外國飲食而吹捧香港嚟打飛機？真係唔知醜😷
開依啲post 果隻異形同後面班跟尾狗講飲食文化？笑死人
London 果邊求其數都有正野，平平地健康快餐又有間Souvlaki ship 叫GReat

有間naughty piglets都唔錯，羊脾都係£15 , 消費水平同中環嗰堆正常好食嘅食店差唔多

Marylebone 果邊有間dinings好好食咖喎

又有間the shed 都正⋯⋯delicious food! Chorizo, cured mackerel and tempura duck liver🤤

偏遠少少有間the crab

奉勸其他上嚟依個討論區嘅人睇少啲依個傻閪討論區睇得多真係睇懷爐好似動物園咁成班好似係一個時空咁
真係當動物園咁睇下笑下就算可能我太認真

其實你班垃圾廢柴毒撚係咪真係係喺/ 去過英國咖？
成班傻閪打晒飛機咁又話咩英國出晒名劣食大國😹
你班地底泥係咪去法國食麥當勞就會話法國冇嘢好食嗰啲人間垃圾黎😮⁉️⁉️⁉️⁉️

VAPINAO
KIMCHI都ok wasabi同一家人好似

London其實算幾野食 想食咩菜都有 就算食唔慣/唔鐘意食英國菜都有其他選擇

靠讚外國野食黎抬高自己

𥋇大隻屎眼睇清楚第一句啦
打夠飛機未啫？

去英國緊係幫襯返香港人開既chicken George 啦

345 LU2 7SW

以前讀書個陣晏就會岀去食
夜晚自己煮
Chicken Curry

Butter Chicken

我做Ubereats嗰陣直頭爭D想偷個客啲嘢食

仲要打咁鳩大段野拎存在感真係好低賤